唉，日日都見到好多大陸遊客餵垃圾比d 牛

利申 住梅窩

D牛牛食埋好多膠袋

西貢果邊D牛都比D大陸客日撚日露營，搞到冇啖好食!
灣仔北個大草原本身牛牛開餐地方黎

連牛都食得飽過你 不如你去扮牛啦

我唔食垃圾

佢地唔係咩都食？

佢地唔肢解d牛拎走已經好好喇, 仲餵埋牛牛, 大6客黎講算高質

素食

好難講啦

( Show Blocked User - 吳郭魚 )
低質會員見一個block一個

( Show Blocked User - 吳郭魚 )

幫我屌鳩佢啦

廢柴～

牛B死了